又話Twitter議員感謝日，感謝左去邊撚到呀

屌你地啦，有D議員得幾十個RT同like

依家有人整埋個list呀，遂個㩒入去留言RT同like，唔準懶呀

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

push

RT緊

搵參議員拉票就真

Push

Pish

做咗
入去upvote

同埋幫手解釋點解要多謝trump

推..一齊幫手!!!

推唔到嘅P牌...
推呀屌

推!

推

Freedom is not free!!
要知恩圖報呀

支持

求教學
Iphone 點就咁 click 上面條link 可以用 app 開

推唔郁

推呀 全部都感謝曬

RT RT RT

RT

Like, RT, Comment

Be humble

多謝左

多謝佢地！
推唔到嘅p牌都要推！！！！！

推

大家唔好當美國人幫手係理所當然
最基本的誠意去道謝都無
你叫以後你地點幫你

起碼每人都10k like
推爆佢!!!

收到，翻屋企即搞

PUSH

落咩hashtag好

嘜都唔洗
最好就Comment埋
Thank you for your support to HK Rep. Smith
有埋人名有誠意好多的

大家盡量加埋人名更加有誠意

參眾兩院都要做
兩邊都好重要

今日首先多謝好參議員
聽日再去眾議員聲援

呢D文宣係必須要做
唔可以少
Like數絕對係個指標

大家推夠起碼每人10k Like

見到有d手足對住congresswoman都用咗sir

留意返

加人名但應該唔使@?

感謝係要
但法案根本未過到 參議院仲未表決
要諗下點樣拎2/3 票 直接撓過Trump Trump 簽名

係連登推唔到
可以直接埋2個朋友幫手
叫朋友幫手推爆佢

FREEDOM IS NOT FREE!!!

Time to pay!!!

收工即搞

推 ！！

其實應該唔止咁少
參議員有成435個咁多

總之而家先推呢幾十個
其他搵到一樣要推

推爆佢!!!

done

一單還一單

參議院要多謝
話唔定眾議院見到佢地咁受歡迎都會有影響

總之無論幾微細的事都有影響
大家一定要做足

唔洗喇
你直接去係佢地個Tweet度Say thank you Rep. xxx 夠晒誠意
總之用自己句子喇
你有誠意佢地自然會感受到!!!

小心小心
或者直接用番Rep. xxx就夠

叫埋屋企人幫手

Tui

Done

推爆佢!!!

大家一定要廣傳
未夠10k Like唔算Done

好似尋晚打波燒波衫
雖然人唔多但都上到好多國際新聞
大家每一分努力其實都有影響
大家一齊叫朋友一齊推爆佢!!!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

感謝日

up

Done!!!!!!!

721
811
831

唔明點解twitter點吹雞都喺冇人

禁晒

open in chrome?

Like, retweet, comment !

調轉咗？

已retweet

go

收到 手足 即刻rt 同like 咗 足足20幾個

推呀！
一定要感謝

呢個都係行動post, 推
利申:做左

action

Note with thx

全部都retweet
遲啲補返啲感謝 comment

亦都唔該曬幫手整合既手足

感左

搞掂

多謝人啊

twitter 好好玩

返屋企即做

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

人呢

一齊retweet 一齊like

pish